有無人知荃灣線又做乜撚唔郁

列車服務受阻 敬請原諒
由於信號故障....

快d落車la屌你老母
兩個站停撚左成十幾分鐘

又壞 仆你個街